自爆讀大學係"大學"前個字

冇大學兩字就彈開啦 理得你麻省定恆大

你up也鳩

學係

公大生路過

xx大學附屬學院

樓主up乜鳩

佛

屎

橋

建

葉

育

生

kong

恆管

耶

市

津

理先岩

植

恆生管理

技

匡

The

蘇文大學

讀

仁

管

德大學

哈

( Show Blocked User - フルフル )

香港恆生管理

恆生

魯

i

恒生

防

開

指南針大學

恆生管理大學

I'm pound of my school

州

社會

？？？？？？？？？？？？

波

I

燈到含莞變大學

屌

恒大

語癌第幾期?

夏

所以有冇人可以翻譯下樓主up乜鳩

港

真係升左

樓主六合彩買咩

含！

圖

Ive

屌奶星預言成功

含大或成最大贏家